做緊幼師/識人做既入一入黎！

有冇識人做緊/做過新界婦孺福利會長發邨幼兒學校？知唔知之前個羅xx校長因咩事走

im幼師

你個間好唔好做？

我無聊入黎假膠咋

冇人理我so9sad

有 tg

樓主唔應 我認真

你指tg傾

係 留tg 咁麻煩嫁

how much

糾纏左好多

好耐*

btw我轉左行

樓主係真絲 @毒步天下

毒步天下咩意思

竟然唔識鼎鼎大名嘅毒巴 自己search下個名啦

專心工作少玩嫁嘛

識人做同機構

我開學都唔上連登了 荼毒心靈

一睇就唔想訓

askask？主要想知係咪比人炒定點姐

睇吓遲啲有冇質素評核報告可以參考

好想同啲後生幼師做愛